聽黃志明既歌 係必須要睇埋個MV

唔太算好高質 但好有娛樂性

黃明志